﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{その他の機能}
\label{sec:Miscellaneous}
%
\subsection{表示の拡大・縮小}
\label{sec:Miscellaneous:Zoom}
%
\begin{itemize}
	\item マウスのホイールを前後に回す(スクロールする)ことで表示を拡大・縮小できる(前：拡大，後ろ：縮小)．
	\item \textbf{Shift+Home/End}でも拡大・縮小できる(Home：拡大，End：縮小)．
		マウスがないとき(ノートパソコンで操作中など)に便利．
\end{itemize}

\subsection{原子の大きさの変更}
\label{sec:Miscellaneous:AtomSize}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{Page Up/Down}で全体の原子の半径を拡大・縮小できる(Up：拡大，Down：縮小)．
	\item \textbf{Ctrl+Shift+ 左クリック} でパラメータを 1 つだけ入力すると選
		択した元素種の半径を任意の大きさに変更できる．
\end{itemize}

\subsection{ウィンドウサイズの変更}
\label{sec:Miscellaneous:WindowSize}
%
\begin{itemize}
	\item 描画ウィンドウの角をドラッグでサイズを変更できる．
	\item \textbf{Ctrl+"s"}を押した後ウィンドウの幅，高さの順で数値を入力するとそのサイズになる(単位は多分ピクセル)．
\end{itemize}

\subsection{原子間距離の測定}
\label{sec:Miscellaneous:WindowSize}
%
\begin{itemize}
	\item 原子Aをダブルクリック$\to$原子Bをダブルクリック$\to$","を入力 で原子A，B間の距離（$\mathrm{\AA}$）が表示される．
\end{itemize}